發咗達準備買樓嘅單身公屋仔，請使用假結婚一招將公屋轉移俾其他香港劏房戶

根本就要啦，大把人搵條女假結婚，拎到公屋再轉居屋，過幾年賣出去換私樓，屌

我願意同絲打假結婚，但要比我中出到買到樓為止

啲單身公屋妹就嚟買到樓嘅識做啦